有冇人試過做痔瘡水解技術可以分享下

上網聽過話有種醫痔瘡嘅技術係唔痛
就係呢種水解技術
有冇巴打做過 可以分享下經驗